Why鄭松泰同熱狗仲有面擺街站面對佢既選民

知醜既唔撚會留係議會啦

永續基本法（重新立憲）連登仔：投共。

點解無？反正公衆係白癡

熱狗=共產黨

班熱民仲信緊陳雲同永續基本法架

佢地街站好多支持者

呢條過街老鼠仲有影響力既咩

唔撚係掛
有無片之類既資料睇下

幾時宣誓效忠共產黨

TVB

系 我住佢雞地辦事處上面
日日都見到好多人

ching 襯人少少
快啲ps 加返口罩上去先再upload 過

加咗

有糧出的

吸d無記性、唔留意既人既票，搏大霧

鄭松泰再談基本法：由北京解決，政治死胡同輪不到我去考慮

佢地當保險生意咁經營啫
保單=選票
不過永遠唔會理賠償

13:06

暗示16年後收咗錢

圓桌會（百萬年薪）

星級代理

虫泰明顯為左份工

做戲啫

個post完全無point
btw 幫到手足嘅政黨 無人嫌多